又話冇保就業大量公司會執笠？

執條撚
直接送錢比班腦細都唔派錢比失業果班，港共

等2月新年過左先講

其實你係咪毒男唔出街？

準備緊汁啦

執咗成年

我公司炒左好多人

出街行下啦

一黎就完全消失晒咩

貴公司受唔到壓力,自然淘汰,老細廢

係，同埋炒既大部份都係冗員

睇下旺角同尖沙嘴幾多吉鋪
夜晚8點幾9點成個死城咁
以前旺角凌晨兩三點都可以旺到晏就咁多人行
依家9點未到成條街人都唔多個

七孔流血還七孔流血 死還死
炒人還炒人 執笠還執笠

咁又係

尋日係佐敦油麻地又少咗幾間舖

等埋發叔翻生就汁

中環office空置率就快上到10%，從來未試過

啲錢保住老細份bonus入晒老細袋
老細有錢賺咪唔使執，炒人好閒姐

仲有中環地鋪變散貨場

得個幾間濕鳩鋪頭仔執笠兒登仔好似講到世界末日咁

茶仔執撚左好多

我見有公司開新店添

鬼咩
6點後飯又唔俾食
放假行完街就返屋企食飯
夜晚想有人都難

ifc landmark吉舖多到呢

正常
經濟差先開多幾間
依家d租平咗好多
你睇下donki就知

唔計

餐廳 診所都執好多

屈臣氏炒咗二三百人都唔係好多姐

我今年度好多客都真係唔做， 自己返工幢大廈空置率高左， 搭電梯明顯係快左好多

係未人地WFH咋

樓價硬過碌鳩

好多未執既都游上或者游左落去
都無咩必要梗硬留係中環
比d中資租到起哂價 中資唔掂就無人租

最撚影響一定係涉及旅遊嗰啲行業
其次就係咩健身丶酒吧丶美容丶專做夜長嗰啲
反而最近成日有新食店開

D樓愈升愈有

我見好多D賣兩餸飯既新開

仲有租約

賣揮春利是封

執咗自然有人開新㗎啦
無聊

第一兩次浪費哂啲錢

執咗好多喎ching

我果間都炒左成層樓
直頭租少一層

揀黎比就差唔多
大撚把公司有賺都申請

大把新公司開, 包括黃店, 屌佢老母又話攬炒開鋪點炒

咁因為無堂食JE, 你周末下晝出下旺區, 多人到行唔到

駛唔駛等埋復活節

最後三天

住宅同商業不嬲分開行架喎, 開舖做生意蝕錢租客會執左佢, 咁舖主無租收, 舖價會跌, 但住屋需要就唔同

訓咗幾耐？

要執保就業保唔到啦,一個月十幾萬交舖租就得

連登真係成班毒撚唔出街
出面大把小店執咗啦

係so-called嘅疫情下 其實只有大財團會獲益 小店真係頂得好辛苦
如果各位連登仔有心 不如多啲幫襯小店 可能可以減低對大型連鎖店嘅依賴呢

咁貴租俾我掉鎖匙啦。

而事實係好多國際牌子都撤

有保就業個期都係咁啦，只不過而家多左幾間

其他仆街餐廳一個仙都唔減

咩汁

炒撚晒藍店咪係

保就業冇左成年？

裸辭享受下 然後死戰

要執既一早執晒

2021其實已經浮現緊

on9
有炒人唔代表執笠
身邊的人的公司已經黎料

唔少人見donki or 多人行 or 股/樓市無收皮 就等於經濟唔太差

天龍人出現啦武漢肺炎我都冇中！just a flu 國安法都冇拉到我！冇事！經濟差？我公司都冇炒人冇執！邊撚到差只係一切唔出現到樓主身上，就係無事兒！

你講得好撚中

Donki指數！咩gdp 失業率都行埋一邊

明明經濟差左，攬炒成功
又唔認，到底係想點

我係成功攬炒嘅其中一員

疫情會影響埋診所生意，呢個真係估佢唔到

睇下屯門市中心1000開始人多過自由行牧羊牛角轉角閒閒地排十張枱

屯門市中心 = 整體香港?

少咗人病

最入肉應該係少左大陸人打針
屋企附近以前成日排隊打針
而家拍曬烏蠅

吹水？

診所中左就要停十四日

唔係中唔中

係啲病人覺得診所係高危

係咪同一間？

等你死再講

不少公司業務沒有受到影響，而且把拿到的津貼當成額外的盈利
真正受到打擊的是中小型餐廳、零售

每個禮拜炒兩個 你活係平衡時空？你太幸福？

我病左多
喉嚨成日都唔舒服

嗰個商家佬都係等聖誕丶新年呢兩個最短時間內最有機會谷到消費嘅日子

過埋新年就見真章啦

講真，前幾年搵咁多人仔，話無錢就呃你

全球爆到咁，再加上政府咁樣抗疫經濟唔差就假
但今次見到明顯冇沙士個陣咁差，而家假期周街都係人
睇下時代廣場個promotion就知，排哂長龍買化妝品
只可以講香港人太有錢啦，本身有錢既人會搵少d，仆得街個d都係基層佔多數，因為佢保就業本身就冇得益，佢老闆會因為佢而賺多左添

有種説法叫“唇膏效應”：上次金融海嘯，美國不少中產以上的人買不起價格特別昂貴的奢侈品，例如手袋、跑車、名錶，但反而會買多了價錢比較低的名牌產品，例如唇膏、化妝品、領帶、手帕。換句話説，他們收入降低了，但是還想 “窮風流”，所以會出現零售業不受影響的錯覺。
現在香港人多到一田、Aeon、Donki之類的中低檔商店，少了去連卡佛之類的真高檔公司，也是這個道理。

當無限qe印錢既時候，樓而d野無升已經係好大鍋既表現
不過可以預期係中共治下，樓價會gogogo

炒人先, 之後再諗執笠

很多人會透過零售市道、樓價等指標來達至 “經濟差了” 的結論，但現在這些指標都不能完全反映整體經濟狀況，最準確的方法就是看物價、收入中位數和實際就業人數有沒有下降，如果收入跌幅不比物價大，那反而影響不大。

咁不如等佢哋執笠先講

等你全家死晒再講

之後又話暑假學生哥要返學經濟開始差㗎啦

上年新年又話等復活節
復活節話等母親節
母親節等父親節
等埋暑假
中秋
冬節
聖誕
新年
都執唔去

同啲人話等樓市冧一樣on9

佢意思係等下年新年

LINE

同lunch哥落中環睇下啦

無工返，那有錢供樓

多謝美國QE

香港地其實好多人已經供完
升跌都唔關佢地事

咁不如等堆聖誕旺季先喇，有錢唔執咩

多謝支那QE

旺角堆紅Van以前5分鐘坐滿開一部
依家等夠四個字都坐唔滿開